[破局] 其實中港共最驚係時事台真係大規模移民

時事台個個社會精英人中龍鳳係人都知
平時睇唔起社會中下層趕住返工, 睇唔起基層人士, 連被捕手足申報無業/做緊閪工都要幫人兜話係亂報撚狗
時事台手足一走, 香港冇哂local ibankers, 各行各業冇哂management
送啲支那精英落來, 考試就叻, 有冇我地嘅國際視野 （大紀元）, 有冇我地嘅英文水平（ielts reading 8.5)?
佢地就係睇穿時事台同袁公夷個類香港old money, 正統上層一樣, 有保家衛國貴族精神，所以炮製咁多outrages出嚟激你地留低
而家真正缺口，唔係全民勇武，唔係國際線，甚至唔係玩殘馬雲嘅攬炒哥，而係時事台坐言起行一批一批咁走
我就elaborate到呢到，有啲未講嘅，要你地自己諗。

我真係好撚中意香港

時事台班友個個都話咩拉晒60萬人
又唔見60萬人一齊去自首塞爆監獄

你愈驚我愈要推

春日小夏榮 mode

嘩，唔驚 deep state 報復？

驚西

鎖港，邊個都唔比走